笑能死，連登仔爭取民主自由，但飲杯喜茶就要批鬥。

咁能樣想爭取民主自由，真係笑大人個口。就算港獨成功，畀呢班人管治，仲衰過共產黨。

想問下連登仔人口佔唔佔到全香港10萬人口？

好心唔好睇得連登咁撚大啦傻鳩

連登仔係反共
係港獨
幾時有人話係爭取自由？

樓主係咪搞錯左啲野
連登仔不嬲支持獨裁
俾佢地治國 應該同赤柬差唔多 衰過中
清算政敵 集中營 毒氣室 恢復死刑 打地主 連坐法 呢啲應該有齊曬

差個浸豬籠同埋強姦犯一律宮刑